《新華社》警告: 一些人為暴力行為叫好的時候，赴港旅行團也在急劇減少

《新華社》發表署名文章重申，決不容許暴力在香港橫行。

文章指出，一些激進示威者及其背後的勢力，打著「反修例」的幌子，蓄意製造暴力事件，其行為完全超出了和平遊行示威的範疇，暴露了一些人企圖「禍港亂中」的險惡用心。

文章強調，暴力從來都與文明法治格格不入，社會動盪，誰都沒有好日子過，到頭來還是百姓受苦。正當一些人為暴力行為叫好的時候，香港餐飲和零售業營業額6月份出現兩位數跌幅，香港整體消費者信心指數跌至5年來最低水平，赴港旅行團也在急劇減少。

爽

正呀 最好以後咪撚黎

yeah
大劣人快走
唔歡迎嚟

求之不得 當係對香港人辛苦咗咁耐嘅少少回報

明明警畜嚇走晒遊客，關我地撚事

仲好

咁咪好囉

好！

好事嚟

快點懲罰我

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就係要呢啲

唔好撚黎啦

腥港很危險 不要來

Good

潔淨香港 人人有責

快回火星去

你咁樣係唔會令我驚㗎

正呀

我終於搵到留守到最後一刻嘅意義了

啲友焦土到出老解會歡呼，中共中咗計喇

你唔黎香港關我撚事

實在太好
咪撚來添

我寧願個西九站整黎擺 都唔好用黎比支那人用
反正有用納稅人錢起 真正還富於民

咁我為赴港旅行團也在急劇減少叫好

玩唔起呀?

同時為赴港旅行團急劇減少叫好

提升返遊客質素

正

一睇成段嘢就知係佢同何妖班兄弟講啦

好波！！！！！！！！！

有你新華社證實我就放心了，所以大陸閪禁止入境

有聲

講咁撚耐，捨得出解放軍未？

你最好叫啲人唔好嚟
唔好買外國貨 買返國貨

千奇唔好黎！黎左死全家！

Welcome

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

好

好消息

好呀好呀

求之不得

好呀

強心針

一箭雙雕

太好

終於等到呢一日

大好了

好呀!!!

就係唔想你地來

good news

白衣暴徒的好事

終於等到

唔黎香港就係最大的助攻

果d走私犯黎
香港本地人比人炒貴曬物價
唔黎仲好

唔好呀到時成香港無哂中國人點算

咁咪好

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

只歡迎外國遊客，大陸人千祈咪嚟，呢度好L危險

知唔知香港人幾唔想你班大陸雞落黎

屌 呢個更好

正阿
早幾日行過廣東道都好似無咁多支那人

繼續，直至零支那遊客為止

正啊喂

佢真係唔識博奕論既精髓:
你越唔想發生既事, 我就越要令佢發生
屌你老母, 你班狗官都係咁對我地大眾市民ja

講到我地想班大陸人泥咁

香港整體消費者信心指數跌至5年來最低水平

咁低？各位手足，我哋要爭取21年來最低水平

我地連登仔最愛國愛黨
強烈要求禁止所有中國人入境香港餓死佢地

大好了。

正，算係5大訴求外少少成果

抗爭左咁耐，總算淨取到小小野

香港人追求咗好耐

唔覺wo

推

佢知唔知佢咁講唔會得到佢想要的效果?

唔好沉迷於階段性勝利
得把口咋,咪又係咁多人

又要cut台灣團
又唔黎香港

咁就好！
還我寧靜家園呀

呢啲垃圾最好咪撚黎啦
見撚到啲旅遊巴都要調頭走

咪撚再黎香港啊屌你老母，成日講唔撚黎，成日都係香港到大便，屌你老母

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

示威區域嘅餐廳（唔計藍底果啲）同便利店表示做到無停手

唔覺囉
旺角尖沙咀個啲咪又係大批大批支那人
上水搞藥房班牛屎佬仲唔出黎屌？

拍手叫好！

聽左十幾年都有
d蝗係真係唔嚟先好
支那人都得過?

放心
外國既旅客好快會返黎

大快人心

正！！攬炒有成效

關我撚事？咪撚黎囉屌你老母，做本土生意仲好啦痴撚柒閪線，幫習大含啦。

果堆咪又係幫襯返中國人開嘅假名店，香港人跟本無著數

香港餐飲和零售業營業額6月份出現兩位數跌幅，香港整體消費者信心指數跌至5年來最低水平，赴港旅行團也在急劇減少。

正呀
最好班大陸垃圾同我消失哂
又無錢態度又閪
我寧願同香港客吹水好過

利申：垃圾SALES

正呀屌

要繼續努力

班支那人講嘅野
同消息人士
警方表示
一樣都係唔可信

以前冇自由行香港仲繁榮

好呀 ！

大家繼續努力，唔好俾佢停！
大陸人落少咗黎，絕對係一件好事！

減少咪又係大陸d 19團，d 藥房金舖名店收皮俾番以前嘅香港我地仲好

支那滾出香港

上水班牛屎佬表示支持完一日光復上水之後就無人再理佢地
元朗嗰班就

正面效果

頭四個字已達?

汁撚哂d垃圾藥房 金舖佢啦

個重點錯左明明幾個人搞得掂嘅野，唔好倒翻轉去叫停二百萬人。

笑L死我咩
根本冇人想旅行團嚟

屌講左幾多年話唔嚟唔嚟
支那人再嚟死全家

日本同韓國辛苦啲

唔係由14年占中已經開始抵制?

好上好

喜訊

大陸閪唔好再黎。

我就係要呢d

真好

咁就㗎撚落嚟，去元朗仲危險呀啲鄉黑官

成功爭取

who cares

亂中咪亂中，洗唔洗whatsapp你啊

非常好

終於得啦

遊行是個好東西
成條街都講香港話好感動

係就快啦
記得唔好黎先好講

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

想分代香港咁多區

我就係想要呢d

佢哋唔係反韓同反日咩
最好佢地鎖國啦，唔想係日本韓國都見到班垃圾蝗

但可惜嘅係，跟本所謂中國遊客減小係從來無發生過

仲有差狗嘅白衫「自己人」呢？嚇到元朗罷市咁滯…

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

酒店馬桶蓋變消耗品

講左好多好多次，無次真，咪撚黎呀

就係想長時間用遊行黎打擊共產黨專橫
雖然我可以話泛民由dq開始就種下種子
但係爆發點係咩都冇所謂
警察好早就只係幫大陸狗唔幫香港人都可以話係爆發點

阻阻大家 開左個整合post 幫幫手report d藍絲 [整合］［後勤戰士急入］

政府d高官嘅評分都2位數咁下跌

冇強國遊客係天大嘅喜訊

恨不得佢即刻出

光復香港

冇哂大陸團，真正光復香港

搞咗咁耐嘅驅蝗行動 今次反送中一次過做埋

技術調整啫，藥房，金鋪多過閪咁，好行唔送

香港終於清淨

正啊

曲線鼓吹暴力行為

多謝 Yeah

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

cut埋每日百五個綜援精英 咁先大懲罰

推己及人啦
你落街都想少人啦
警咩告
係咪腦裝屎

人地係驚左你班香港公安同元朗恐怖分子

小鳳姐
我無嘢講

兩樣都好

啲奶粉全部畀摧淚彈污染變晒毒奶粉
飲完啲BB會喊
咪撚再買

閱。

唔係咩叫光復香港

只能叫...

更好

就係想咁, 繼續

6月都無影響 嘥氣

旅行團就算真係少左又點，自由行一樣別撚多，唔信假期去上水睇下周圍都係人拖住個gip

今日港澳辦指出國少左人 又關事

旅行團就算真係少左又點，自由行一樣咁撚多，唔信假期去上水睇下周圍都係人拖住個gip

最壞打算咪攬炒囉

呢篇文章又激發起我上街既意慾

係咁鼓勵我哋出街係咩居心

喜迎跌幅

土瓜灣係唔係真係少左大陸團

咁咪即係錦上添花

減少d閪團有助改善民生添
成日覺得自己洗好多錢大撚哂咁
個少少錢學人扮大爺 摺埋啦你

做對了

係就好
土瓜灣街坊都頂左好耐

唔好咁撚多人黎喇

我最期待既畫面

好似以前80年代班港豬
但佢地冇我地咁有善心
使錢之餘仲捐好撚多錢去大陸幫助天災受難嘅人
睇下佢地今日點對我地?

無辦法啦
鬼叫你地班仆街為咗大陸客開咁多藥房
到頭來變晒補給站

感謝黨！

咪撚黎 屌你老母
支那人黎香港死全家

不如整頭拆咗佢改商場都好

今舖順便滅蝗

屌你正呀喂

太滾動鳥，新華社竟然譴責香港牛屎飛鄉申黑社會在香港破壞安寧營商環境！
不過譴責完全唔夠力度，提議張貼更多7月21日元朗站暴力罪證，讓遊客提升防禦！

兩樣都叫好

更加好

根本係因為依家既人消費力大大降低，社評都有講啦！ 唔好屈得就屈

警狗嚇走外國旅客

示威者嚇走中國人

win win 雙贏

少D大劣人來，酒店租金跌，唔會區區藥房。會多返其他外國優質客，回覆從前香港！

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

獨立調查委員會真係work?

收皮喇大陸閪，以為自己救世主？過街老鼠咋

佢哋終於明白，就咁話啦

太好拉

好開心，日日口交，支那人今次真係要俾啲骨氣，唔好落來俾錢我地用拉

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

日本團多咗好多，呢排喺旅遊區聽到好多日文

係
收到風有啲團停晒

898

死得最快會係酒店業
但坦白講
係抵撚死
呢班酒店狗擦支那鞋係落得最多鞋油

決定日日企岀嚟 直到再無大陸團嚟香港

被打中要害？！

我最期待嘅畫面出現了

支持唔好再黎，byebye 你條尾

唔好黎 正

西九蝕錢係由撥款𠴱日
群眾已經預示到
係政府死都要反對群眾，要面向鄰國

旅行界快d比壓力林奠啦
企埋過黎我地呢一邊啦

係真先好
等左好耐

係囉,
最撚衰何君堯啦

唔好再黎，好9煩

屌，係咁緊張呢啲
就唔會叫外國發旅行警示啦
係咪咁on9呀

全靠鄉黑合作

以為香港人會好驚 點知普天同慶

梗爽

千祈唔好黎
深圳好過香港啊嘛，去深圳就岩架啦

大陸人唔好黎，歡迎其他文明國家嘅旅客。

中國旅行團？ 香港唔需要， 去死啦 fuck u

果D賤價低質野蠻團不嬲香港人都唔歡迎架啦, 香港市民表示熱烈慶祝光復成功~

唔撚想再見到中國大陸人

如果反修例係幌子，咁你撒左佢啦！唔講法治國家講法治！哈哈哈哈啦！等於狗叫你企前D就話你衝擊，唔企前都話你衝擊！

屌 個腦浮現左東方昇個樣

意料之外既好處
大劣人請滾回中國

支那人真係以為香港無咗佢哋會死

咁即係變相鼓勵人去示威姐
明知香港人最憎自由行

講左咁多年從來冇實現過

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

咁當有人為赴港旅行團減少而叫好果陣又點呀 新華社

好開心

首先，暴力嘅係黑警同鄉黑，攪清楚先。
支那人眼盲心也盲，早撚啲死。
再講，你自己支那人真係唔嚟至好，千祈咪身體很誠實。嚟親死全家，三峽崩堤，浸閪死晒。

呢個係咪好消息黎

同埋點解新華社既

死開啦

關我撚事咩
旅遊佔幾撚多？
比你中共入侵金融跌少少都多過旅遊條數

大陸團減少， 全香港叫好， 直頭要燒炮杖切燒豬

快撚啲！大陸狗咪撚來

呢啲咪係正面回應市民訴求囉！記住大力推廣呀，國無丸。

聽住班死廢中廢老係到屌鳩我地班年輕人搞事，話香港就黎玩完

其實我真係好撚想問佢地，班遊客唔黎消費其實關佢地撚事，每一件蝗蟲黎乜佢地有錢分咩，唔搵喼轆撚死佢地咪算好彩囉，以為自己真係幾廿萬上落咁嘅樣真係好笑，安心打份閪工咪算囉，仲要串撚過馬撚咁係公司講野以為自己講野好有point好有腦

收皮啦廢中廢老冇人想聽你講野啊

有警察就有暴力衝突 懷疑佢地背後既勢力禍中亂港

死返去大陸啦屌你老母大陸狗

屌你咪撚理落黎香港！最好就每日150個咁躝返上去

咪撚再黎香港

正喎，美麗新香港

除咗支那團，仲有咩地方會搞團黎香港 見好多都係自由行

Very good!!

成功在望
幾時閉關?

最期待的畫面出現了

扮咩呀
中國人冇錢出外旅遊咋

贏了

不歡迎大陸低質人

幾好
水貨客嚴重地區嘅我休息出街真係少咗人

爽過耿爽

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

快撚d走

小鳳姐唔該

班白衣人週街打人仲有人夠膽黎咩

旺角最好執晒啲藥房，金舖，百記⋯，開返晒啲茶記、餐廳食市

難得開心事

係真唔係呀
次次都得個講字
有骨氣就咪再黎
香港不歡迎大陸人

Wooooo！終於可以清咗啲藥房金行啦
支那人返去食元素週期表啦

提提班0.3，之前罷日罷韓記得唔好去攪住哂

究竟有幾misinform先會有d咁既判斷
以為咁樣可以嚇9我地

鼓舞人心

太好了!

點解佢地到呢一刻都仲唔明

不知幾好
等左依日幾耐

無喼無大陸人嘅東鐵線

班所謂旅行團嚟到咪又係去D大陸佬開嘅舖, 都唔係落香港袋㗎啦

旅行團少左係因為就支爆喳嘛

正，成功爭取

一些人為一些人為暴力行為叫好的時候，赴港旅行團也在急劇減少叫好的時候，一些人為赴港旅行團也在急劇減少叫好

水貨賊d錢比賣港商人賺，比撐警班商人賺，比親支甚至支資賺
根本就無我份賺

舖租快d跌
無客既快d吸客
等買平野食平野

去番你自己個上海啦
大廈又高過晒 迪士尼又大
唔好黎香港啦

多謝都黎唔切

大陸好快都變外國

關我撚事,D錢又唔係我賺

根本就應該係咁撥亂反正 屌你老母
遊行附近商鋪根本無財物損失 屌你老母係度妖魔化示威

咪撚嚟

更好👍

咁即係有效啦！好消息來！

走開啦

記得cut埋自遊行呀

好嘢

This is good news, isn't it?

Yeah

真係光復香港

助攻

再黎正契弟

有比這更值得高興的事嗎

黎既正契弟

唔係好事黎咩

講得無錯！共產黨係主張暴力既政黨，的確令人民無好既生活

太好了
藥房執笠
金舖執笠

咪撚黎呀 再黎去旅容區行呀

黎既死全家

今年係街算少左蝗蟲

好!!!

上星期日行新城市，少左好多強國人。多左好多“姐姐”係度座。終於…似番個屬於香港人既商場。
見到D金舖拍烏蠅…到唔知心涼好定係撜D SALES 慘好

最衰都係林鄭

難得有d good news

關我撚事咩 人工照加

好撚好

光復香港
時代革命

正吖

唔好黎呀

求之不得，千祈咪撚再嚟添啊

光復香港，時代革命
爽，舒服

唔夠少呀！！！

大陸西團唔黎都把啦

好多sales都係蝗

歡迎攬炒

好， 最好全部咪撚來。

一舉兩得
一石二鳥

赴港旅行團也在急劇減少

好

係先好

藥房都係咁多喎

正，不知幾想大蕭條黎臨

冇蝗蟲既地方,本身就係一個景點

屌你老母啦，睇下翔龍灣班蝗先同我講

收皮啦。
尋日見到一車車支蝗係香港。

正，真係多謝都黎唔切

多撚謝喇 最好永遠唔好黎

終於有回報

容我再次叫好

驚咪唔好要香港囉

正!!!米撚黎

禍港亂中
險惡用心

bingo加字唔該

警黑果邊要快啲出來交代，你地搞到外國出旅遊警示啦

走啦支那

正唔洗比喼碌腳

正呀！！！最好唔好再有中國遊客 唔需要

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

最係想咁，以為最好一團都冇

躝啦支那人

焦土

bravo

咁就要繼續喇

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

幾時可以去到0個支那團

即係叫香港人出多d黎

反正啲錢都係大財團權貴賺，有幾多流俾香港人

仲有黑社會啊
行行下街 搭搭下車比人打好驚驚嫁

仲係唔知香港人諗乜

就係想咁樣

好似睇緊戰報咁

係呀香港好撚危險嫁咪撚黎
有咩事警察都唔撚會黎幫你

拍手稱快

就係唔想佢地黎

最好就唔好再落來啦

歡迎佢地唔黎香港啊

係唔嚟至好 唔好自己忍唔住又嚟買嘢

多謝

又咒我,岩先聽到有韓文大媽

咪撚嚟香港

就係想你大陸人唔黎

快啲禁止啲人嚟上水走水貨啦

絕大部香港人就係想寧靜環境

Just do it

千祈唔好黎

強烈譴責~~~~~

講左N咁多次
除左俾cctvb同藍絲打飛機仲有咩用
夠疆停晒所有旅行團

第 1 係大陸人唔信你大陸賣嘅野先要落黎香港買
第 2 旅遊業根本佔香港 GDP 約 5%(呢個數係計埋鬼佬，俾盡大陸旅客佔 3-4% GDP)，但調番轉，香港用左幾多公帑(起公屋，綜援，教育)俾大陸新移民

新華社朗報

仲黎個啲正契弟

好事

唔好黎啦, 成班又嘈又冇教養.
不過班蝗講到尾又係得把口. 身體最誠實

那麼方便解決代購問題？

繼續少

yes baby

講撚咗十鳩幾次 旅遊業佔全香港GDP唔到5%

We don’t care, fuck you chinese

好呀！

香港太多人，少d旅客來仲好

正 香港就係太多大劣人

個政府不斷咁推高個旅遊市道搞冧民生
係時候重歸equilibrium啦

最好啦

記得唔好黎

係真先好

希望支那人跌到九七前既數字，加油

好！
非常好！
千祈唔好嚟香港！
以後都唔好嚟香港啊！
落嚟香港正契弟！

仲係好多水貨客呀仆你個街
唔買野係咪會死架佢地

好行夾唔送

迴復昔日寧靜既香港

支畜咪撚黎，唔歡迎你地呀！

開心

爽！

正呀！本土小店快快歸來

good

爽 終於唔洗見到d蝗蟲

可唔可以唔好咁多喜訊

政府認證焦土

正呀喂

我阿媽都因為個運動畀人cut左
佢做酒店散工, 佢話酒店生意跌左30%
唔知點解我係個心入邊笑出黎

多謝你班仆街唔再黎

好kai心

721恐襲前一啲事都無
到底係點解

以為冇咗佢地幾個黑錢就會死
我地靠貿易經濟體系架
搞到成條街得藥房仲好意思講
本來香港大把外國人黎
係你班蝗搞彎個商戶生態咋

唔好嚟香港，咁就無咁逼，大家shopping開心d

香港好危險 中國人以後都唔好嚟呀

咪玩啦 明明係上面開始唔放人落黎知呢度既事

再嚟正契弟

4個字

好波

地產霸權不死, 香港不生

班狗口裡說不 身體卻

即刻叫多兩聲
好～～好～～～

明明係微博搞嘅 關我撚事

而家全國26省同時大地震，眼尾都唔想睇一眼

咪唔好嚟，以後都唔好嚟，嚟咗正契弟

唔執九成藥房，手足仍需努力

經濟成果關我哋撚事

最好以後唔好黎

睇完都係個句： 你地仲有黨呀

耿爽YY!!!

各位加油
NOW TV 報導大陸團6月係上升唔係跌架
零售餐飲減少係因為我地去哂發夢遊行唔得閒
班蝗好多係跟團食團餐，又或買水貨即日來回，根本無咩消費
所以我地要繼續努力呀

果然港澳辦一吹雞乜撚牛鬼蛇神都出晒黎

搞旅行團班仆街專呃大陸客買垃圾，cut曬d垃圾旅行團香港旅遊業先真正有救

應該要啦 呢啲

係就好啦
支那遊客大多搞到遊客質素下降
影響埋香港東方之珠既美譽
還我東方之珠

Goooooooooooooooooooooood

咪撚嚟就岩啦

本地客先係飲食主力

中央德政 我愛上了習大大

多謝比提示

唔用反中亂港啦？

爽 香港唔歡迎蝗蟲

荔枝角仲係好撚多426

係就好啦，香港唔洗咁多藥房

咁咪好囉
留返喺狗籠
咪撚出黎呀

6月訪港旅客按年增8.5%，當中內地客更升10.2%。

大家加油，記得唔出黎既日子都減少好消費，做下毒L
IF WE BURN

就係想咁，根本啲鋪頭都係大陸人開

係咪真架
減少果D咪又係蝗 屌佢老母

焦土派復活

政府仲未知因果關係，想賴哂所有野落人民度？ 孤掌難鳴呀

光復香港，時代革命

次次見到對家拎旅遊業出黎打飛機
之後啲人仲話係啊 香港經濟而家點點點
你話旅遊業自己話損失慘重 都話可以接受
去到支聯扮 港澳扮 政府 都話咁對香港經濟帶來衝擊bla bla bla
真係覺後好笑

我叫好，吹咩

冇蝗落黎係連藍絲都會支持

push

新華社又曲線撐抗爭

快來懲罰我!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

以後唔好撚嚟呀!!!

手術室搶救緊既時候會俾外人入既咩

快！

咪撚黎啦唔該

有畫
東方昇

5毛為畜牲小隊叫好的時候⋯⋯

屌，有藉口撐下警啦

就係想咁樣 冇晒自由行之後 香港整體旅客質素提高自然會多番外國遊客

開心 <3

[突發] 新華社高度評價反送中運動成效 撰文公開鼓勵

真係搵屁股諗野嫁wor

支持抗爭既人會歡迎你班人落黎香港?

係就好 唔想見到咁多大陸人

97前 無大陸人落黎旅行香港空氣突然清新

其實真係溝通唔到

到咗依家佢地仲以為少大陸人落嚟
我地會驚

就好似有個大陸阿嬸落嚟買知生抽話振興香港經濟一樣

畀曬數據我地黎振奮人心

有冇旅遊巴絲響應呢次運動

旅遊巴絲請進

最撚好係咁東鐵綫耳根清淨好多

支那再黎

返大陸啦

支那人再黎死全家

between仲有啲好人落黎想支援 你地唔計！

感謝中央肯定示威者的努力，並給予最大的鼓勵香港人會朝住零內地團目標進發

8月5號大罷工！

齊齊放假

我地想香港本地””旅遊””業死好耐嫁啦、
支那你捨得全面禁止制裁香港未

支那bb無奶粉食喎

咁就好囉

真唔真,唔好呃我哋喎

酒店300蚊晚可以比返香港人爆房

明明係自己唔批

最好冇呀 唔撚想見到支那狗

我敢相信他們白痴不是裝出來的

最好無哂蚑遊行

咁樣講完，反而有更多人企出嚟

其實香港人不知幾想冇大陸團黎, 簡直要拍手歡呼!

正合我意

真唔真呀, 係就快

算數，唔好警告

熱烈地慶祝
最鍾意攬炒

多謝黑警啦~黑警會打遊客~

你試下你本土都好似香港咁
唔封閉消息，有集會遊行自由
我保證香港入境人數倍增都似
酒店業同零售都上升
因為更多人過來參加
不管係支持定反對

你睇撐警大會就明我講緊乜

係就好了, 等左好耐, 十幾年唔敢入海水公園

香港冇旅遊業死架啦點算呀好驚呀

唔黎更加好喎，點解會用'警告'呢個字眼做標題？

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

佢獎勵我地呀！

天大好事

更加要叫好

咁咪好囉 on99

要不是中央照顧你.jpg
死啦要經濟制裁香港了

係就快啦dllm

最驚你不減反升呀！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

永遠唔好黎

你叫得郁上水d水貨客先算啦

香港人唔做中國人生意 不要來

1967年嗰陣你唔係咁講架wo

很樂意看到這情況

赴港旅行團也在急劇減少<--好事WOR !

全城叫好

屌堆水貨店分分鐘都係大陸人開

普通巿民有錢分咩

太好LA！

咁咪正合香港人意囉

咪又係咁撚多大陸人

唔黎仲好，除左做零售嗰班，你估真係好撚多人歡迎佢地？

支那侵略團大幅減少
香港市民或成最大贏家

Good job man

係 跟本一條龍
台灣個堆都係咁
支那豬賺支那人錢
受苦係本地人

有如此奇景應好好欣賞
配82年百事簡直一流享受